諗起之前一個高中時好迷既女仔

揾返人

你個負心漢
連人地ig轉咗做@princejoyce都唔知

@kingofstsc

搵唔番

你變左 yikes

推

推2